迷途小羔羊 請HKDI師兄師姐指點

想做designer應該讀邊科既升學同就業情況會比較好?

科科都乞食

應該唔好讀

你想做咩既designer先, hkdi都仲有時裝/廣告/室內設計etc

你考慮清楚先啦，design科只為升學／就業而讀嘅話好易會後悔

未認清楚走去讀Design盞嘥錢嘥時間

室內設計比較好少少

一開波要諗就業嘅，
建議唔好揀依科

唔好咁傻入坑 你會後悔的

我識人DI讀visual com, 跟住入左廣告公司做graphic designer

時裝同室內都唔係我戈範, maybe廣告gua, fg入廣告公司難嗎? Fg人工會幾多左右咖?

咁我都係有興趣ge, 冇就唔會想做designer, 所以想知要做designer條路應該點行會好啲, 多謝指教

室內同時裝我個人都一般般, 感覺廣告好玩D, 師兄係讀室內設計?

難就唔難, 真心想入廣告界的話
DI好在最後個sem要做intern,
到時識多D人啦
廣告界好睇際遇, 做得好分分鐘internship變full time, 見過唔少都係咁

Design 講求功力，如果方便，就盡量參加多d比賽。訓練自己之餘，同時睇下其他人嘅優&缺點。得閒就睇多d書，擴闊一下眼界。不過最重要，都係自己試多d(你感興趣嘅嘢)，只要持之以恆，凡事有可能

18 di grad, 入左間graphic hse fg 13k, 半年升到16k, E+ 22k, 用左2年幾時間

自己本身有冇畫畫 設計底？

其實講升學呢真係好睇你想要邊類型嘅design

例如 AD VA VC 呢啲可以駁返入poly sd 但至少above 3 gpa

如果讀Fashion design 佢又有分好多唔同既選修 但都係揀 poly itc 為主要

乞食

同班d同學10個有9個畢業都唔係做番design
我讀完好後悔早知讀其他野仲實用啲

C hing 都發展得幾好啊~ 人工升得好快!